Дополнительное задание. Сделать так, чтобы при комите в определённую ветку запускался определённый пайплайн из файла gitlab-ci.yml. То есть, при пуше в test запускается стадия для этой ветки, а при пуше в master(main) - для неё.
